De arme man was luider dan ooit, en hoewel ik geen woord kon onderscheiden dat hij zei, Ik kon op de een of andere manier op een of andere manier een gepassioneerde smeekbede herkennen zijn deel.
Toen was er het geluid van een worsteling, en ik wist dat het bedienden hadden te maken met hem.
Ik was zo bang dat ik naar binnen sloop bed en trok de kleren over mijn hoofd en legde mijn vingers in mijn oren.
Ik was toen niet een beetje slaperig, althans dat dacht ik; maar ik moet hebben in slaap gevallen, want, behalve dromen, ik herinner me niets tot de ochtend, toen Jonathan me wakker maakte.
Ik denk dat het me moeite kostte en een weinig tijd om te beseffen waar ik was, en dat het Jonathan was die dat was bukken over mij.
Mijn droom was heel eigenaardig en was bijna typerend voor de manier waarop wakende gedachten worden samengevoegd met, of voortgezet in, dromen.
Ik dacht dat ik sliep en wachtte tot Jonathan terug zou komen.
Ik was erg bezorgd over hem, en ik was machteloos om te handelen; mijn voeten en mijn handen, en mijn hersenen waren verzwaard, zodat er niets kon gebeuren aan de gebruikelijke tempo.
En dus sliep ik ongemakkelijk en dacht ik na.
Toen begon het te dagen op mij dat de lucht zwaar en vochtig en koud was.
